諗諗計唔好用裝修，用咩方法可以玩死tvb?

e間野最近年年蝕錢，話無中共資金支持搵鬼信

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

影響到佢地拍劇進度，例如街景入鏡擾鏡?
有tvb派出黎既活動就去示威

咁大個仔剩係撞過一次 成效會唔會太低

老實tvb賺錢來源廣告同商場活動，真係無其他方法

不始每次發夢 睇live搵佢地係邊
幫佢地保護好啲器材 人多撞下撞下好易跌爛架
見到就要小心啲
至於洗唔洗保護camman再現場決定啦

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

佢對中共的唯一價值，就是佢新聞對藍絲仍有巨大影響力，所以就算損失大客，中共也會另外搵客幫佢止血。
只要令到連藍絲都知道佢D新聞信唔過，佢就無價值，最終會步亞視後麈。
例如以子之矛 攻子之盾，佢直播的片段到黃金時段就cut得好偏頗，又或以切身利益入手，俾老人家知原來屋企附近的xx商場發生乜事，無綫新聞竟然唔報，要小心有催淚毒氣殘留，etc
要有耐性，唔好諗住一次過掂。
過來人，令深藍長老變淺，但尚未完全成功

咁一定要好好保護啲器材 等佢地可以報新聞比啲公公婆婆

發射站在山上
千祈唔好搞啊

我舊時嗰個屋苑TVB要入嚟拍野都要比$1000，同管理處申請，希望各位做物業管理收到風通知大家去參觀